國歌 - 唔准google 入嚟一人一句

Oh say can you see

何以 這土地 淚再流

Nkosi Sikelel' iAfrika
(God Bless Africa)
Maluphakanyisw' uphondo lwayo,
(Raise high Her glory)
Yizwa imithandazo yethu,
(Hear our Prayers)
Nkosi sikelela, thina lusapho lwayo
(God bless us, we her children)

By the dawn’s early light

What so proudly we hail

What so proudly we hailed

God save the queen

一心 一德

Bella ciao Bella ciao Bella ciao ciao ciao

Were so galantly streaming

黎 到 來 到

迷霧裡

中國牛肉好食 因為係紅色

遅奶

Whose broad strips and bright stars

我細個個版本係 中國牛肉有毒

成個世界輸曬 老婆仔女都走埋

號！角！聲！

this is america

淨係識 oh say can you see

三民主義 吾黨所忠
以建民國 以進大同

Toto？

South Africa

kimi ga yo

партия ленина сила народная~

過左支安法後呢個po既人全部要被送中

驚閪

何以 令眾人 亦憤恨

我地大家 在獅子山下

夠膽你大聲笑,我請你個老母食香蕉

Through the perilous fight

黎明來到

正歌驚閪

我個新加坡同事嘅版本係 蔥菜牛肉炒飯
其實 欖菜牛肉炒飯 都得， 簡稱攬炒飯

來同行 看見嗎

Oer the ramp parts we watch

Rush hour

God of Nations at Thy feet,
In the bonds of love we meet,
Hear our voices, we entreat,
God defend our free land.
Guard Pacific's triple star
From the shafts of strife and war,
Make her praises heard afar,
God defend New Zealand

我愿 榮光 歸香港

Dies liebe Heimatland
Das teure Vaterland
Hat Gottes weise Hand
Fuer uns erseh'n

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

Were so gallantly steaming

𨳒你 𨳒你老母個臭閪
𨳒你老母閪 𨳒你老母個臭閪
𨳒你老母 臭閪 𨳒你老母個臭閪
𨳒你老母 𨳒你老母 𨳒你老母閪
𨳒你 老母 臭閪
𨳒你老母臭閪 𨳒你老母個臭閪
𨳒你 𨳒你老母個臭閪
𨳒你 老母 臭閪 閪

Don’t catch you slipping now

獅佢老味

America!!! Fuck yeah!

中華民族到了最危險的時候

Нас к торжеству коммунизма ведёт

Streaming

盼自由 歸於 這裡

有D聲

And the rockets red flare

Nants ingonyama bagithi Baba Sithi uhm ingonyama

死廢老

祈求民主與自由 萬世都不朽

竟然啱音

我願 榮光 歸香港

何以 這恐懼抹不走
何以為信念從沒退後

And the rockets' red flare

全日愛

“O'er the land of the free and the home of the brave”

美國國歌係KKBOX日日loop

何解 血在流 但邁進聲響透

建自由 光輝 香港

Money heist?

在晚星墜落 徬徨午夜

起來！不願做奴隸的人們！

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

何以令眾人亦憤恨

Gave prove through the night